點解旺角東係Mong Kok east ，尖東係east tsim sha tsui?

？

呢個有啲似 西九龍 同 九龍西 既例子咁，係詞序問題嚟。

正路嚟講應該係 East MK，就好似South Korea，或者North Pole咁，通常唔會叫Korea South或者Pole North。

仲有，點解西九係叫West Kowloon 唔係區選咁叫Kowloon West ，又或者叫 western Kowloon?

旺角東站果度都仲係旺角

尖東已經唔係尖沙咀

唔覺East Tsim順口得過Tsui East囉

Mong Kok East屬於旺角
Kowloon West屬於九龍

East TST, West Kowloon係尖沙咀/九龍嘅擴展
原本係海

利申: 9up

巴士公司D人英文一定無你咁叻啦
根本尖東要點譯從來都係眾說紛紜

連旅發局班native speaker 英文都屎過你？

...
唔好亂解得唔得，係 Mong Kok (East) Station, 旺角嘅東站
E.g. Waterloo East Station

West of Kowloon vs Western area of Kowloon
原九龍彌郭道一帶舊區就係叫 Kowloon West

[edit]

關汽車台咩事

火車都係車

西鐵個尖東唔係真係傳統上既尖東，而係尖沙咀喎

反而下面個尖沙咀（東）巴士總站就真係尖東

簡單講 有朵嘅就擺喺前

東德係個朵，而德國東面係個概念
南韓係個朵，而韓國南面係個概念

尖東係好多酒店果忽，靠自己就響到朵
MK East係個位置，只係MK個East

駁唔倒